(尋旅伴)有冇人想係11月底左右去澳洲大堡礁

突然有假期當然想去旅行
想去大堡礁玩浮潛 跳傘 激流
日期大約11月中到12月頭(會唔會太急)
有冇人有興趣